有冇巴打成日收到不知名海外電話

呢排成日收到外國黎既電話 倫敦又有 澳洲又有 連日內瓦都有 成日打黎又唔係搵我 搵個我唔識既人 打黎既次數至少有20次以上 仲要次次唔同number 有冇巴打知究竟咩事

push

華盛頓 newyork 歐洲 都收過，唔知點解

個電話同你一樣 今朝收到

有，一律唔聽

你用邊個台？

3

我11點33分都收到

咁應該唔關個事，頭三位電話號碼？

乜 你問我電話頭3個字？

係

我都係！！！佢應該一個個咪打！！！

但打黎響左一下就cut左線 到底打黎做咩

其實係咪只要一聽左就hack 左入你部電話到？
利伸，乜鳩都唔識，鳩估

唔係掛

好彩我無聽

非洲

前排收到上海打 打左三次
見到支那打嘅就不了

成日有個叫湯加嘅國家打嚟

唔好聽咪得

屌聽過2次 好撚驚